勁揪！港隊壁球男單穿金戴銀

【體育】香港壁球好手歐鎮銘及李浩賢齊齊在劣勢下反勝，晉身亞運壁球男單決賽，為港隊歷史性包辦賽事金牌與銀牌。

繼歐鎮銘後，港隊另一壁球好手李浩賢也在劣勢下反勝對手晉身決賽，意味明日上演的決賽上演「香港內訌」，即港隊穩添1面金牌及1面銀牌。李浩賢是在局數落後0:2情況下，連取3局，終以局數3:2反勝來自馬來西亞的球手艾南。

頭兩局，李浩賢未發打出水準，連輸5:11及6:11，但其後努力反撲，連取兩盤11:5後信心全面回升，到了決勝局，雙方鬥得緊湊，最終李浩賢以11:9力完對手。

較早之前，歐鎮銘面對印度球手沙拉夫，首局在領先下被反勝而先輸1局10:12；及至第2局，他與對手拉鋸，經過「刁時」再輸一局11:13。眼見形勢不妙，歐鎮銘並沒慌亂，第3及第4局都贏得頗輕鬆，追成2:2。及至決勝局，歐鎮銘把握氣勢再贏11:6，戲劇性以3:2打敗對手晉身明日決賽。